有冇人會夜晚訓唔著 朝早七點出去打🏀

個人超精神 打得好爽
係咪腎上腺素激增

有邊個陪你打